一個健吾，一個容樂其，得一者，足以把事情徹底破壞

唔好撚以為我讚你呀，成日好似孔明上身抽埋d閪水，以為自己講既真理，把口咁閪好快報返落你自己身上

容樂其係咪送咗過藍營

仲有劉正

ching好波

劉正閪極都間中講少少人話，呢兩條撚屌就日日怨婦無野搵野黎屌

無送過，不嬲藍

有J人型炸彈

戥畀佢教嗰啲中大學生慘

聽黃世澤講佢好似係中大唔識日文仲教日研